當屋企3個都唔戴口罩 我買口罩為左d咩

屋企3個都藍，而且完全冇諗住戴口罩
我仲不停上網搵邊度有、問fd幫手帶，諗住買埋佢地個份。
唔知佢地係咪相信僥倖，以為自己有主角光環
就算俾我買到，到頭來，有3個人日日有機會傳肺炎俾我，我到底買黎為乜
我單純為燒錢？ 人生好難啊。。
如果有日我咳，我會去警署報案唔見左野，我唔見左健康。

屋企都帶 保護好自己 你都病埋邊個睇佢地

搬出去住
遲早害撚死你

為咗自己 收埋係房 係屋企都自己戴口罩 食飯夾定一份俾自己 唔好同佢地夾嚟夾去

記住 香港人要留返條命
巴打你保護好自己

我呀爸都係

我直情諗住買包裝類食品
食佢地煮嘅嘢 驚食埋佢地啲口水

我真係唔明嗰啲覺得自己係幸存者嘅人係咩心態
好似眾人皆醉我獨醒咁
係咪真係以為自己咁好運呀
好運嘅你地而家就唔係呢個位置啦
唔洗打份工住公屋
係好運嘅就搵到好多錢
日日有工人比你點啦

如果唔係你會傳染到我
我真係理撚得你咩

我屋企都係
同老豆講唔好用漂白水洗口罩重用
仲嬉皮笑臉咁這隻病唔嚴重，死得唔多人
我話：大陸死咗人都唔話你知啦！
之後仲話我煩，一返到屋企就嘈佢唔戴口罩

唔好意思樓主 得罪都要講句 你啲屋企人係自撚私 死撚左佢吧啦 唔諗自己都諗下屋企人啦 btw睇嚟你屋企人嘅智商都唔高得去邊 不過藍絲唔奇 你話我黑心都好 佢地死撚晒你先有出路

買咗保護自己可以花生